
                      Que comience el hackeo. A esta pelicula le hubiera venido fenomenal un hackeo,tocar en el directorio de Mark y añadirle unos cuantos archivos de carisma,mandarle por correo a David Fincher un poco más de luz y añadir la aplicación de ligereza,en estos terminos,lentitud,dialogos y personaje principal es donde falla la pelicula a la que le pongo un "Entretenida",3 estrellas por la mitad superior de la pelicula,por el argumento,por la clase de HISTORIA recibida y por la música.Opino que David Fincher ha fallado en los escenarios.
        
            